一人一件令人感到尷尬但又難以啟齒既事

話說有個朋友有臭狐 身邊啲人企親佢隔離都一定會聞到 佢唔係因為大汗所以臭 應該係自身有呢個問題 識左佢幾年到而家都一直冇改善 真心想幫佢解決呢個問題 但係好驚老尷好似嫌佢臭咁

利申：新手第一次開po

我係你果個朋友

樓主幾歲 做緊野未
驚你講緊我

應該係問 你個朋友幾歲
做盛行

就21
are you my friend?

口臭

知佢有上開連登 唔敢透露太多

No

同佢講

Btw 唔係你 祝你快啲搵到方法除臭

就係驚老尷唔敢講 其實我諗佢應該自己都知

真心fd唔驚尷尬啦

邊有咁易 唔通無端端同佢講你加拿大好臭咩

扮蟹話聞到佢有陣味咪得lor

拉鍊夾春袋

有人試過啦 佢都係好老尷咁帶過個話題 之後氣氛直插冰點 真係聽到都覺得尷尬

Gay?

認真mode同佢講

Roommate都係有臭狐 又係唔知點開口 次次佢一入房就好難頂 就算沖完涼都會有 陣味係唔識散

你又知唔係我

呢d好似做手術先得

第一次幫我打飛機個個係男同學

more

冇啦 之後佢想叫埋我入廁所繼續
我醒覺走咗
諗起都嘔心